德國黑森邦財政部長自殺 消息指疑為不堪疫情帶來的工作壓力

香港d高官
食得安訓得落
人工照袋

Sad

[更新版]到底大家撐唔撐港台

德國唔算死得多人 都咁大壓力
睇黎武肺既真實情況好嚴重（唔可以比公眾知既數字）

係都衛生部長自殺先啦

香港，意大利同西班牙d官無自殺啵

拎香港班垃圾比較？

日耳曼人?

香港果班...連下台都唔肯

其中一個邦者...

人口得香港咁多...

呢D 應該有D 其他秘密野就黎要穿崩

德國行聯邦制，無16個邦同意，改憲法同好多政策都行唔到，之前停課都唔係全德國停。而家執城，限聚集，個個邦把尺都唔同

香港啲官呢？

日本係咪都有

奶共 奶到自殺